林鄭讀施政報告 睡魔來襲 官員瞓著

佢哋一早要睇晒

一早知道全部廢話
講了可以不做的
e.g. "我可以辭職"

講下咋.... 你信佐? sor9ly

其實佢地無瞓錯，反正都話唔到事

番工時間瞓覺，不單唔會炒，仲有每個鐘成萬蚊人工，香港人呢個老闆真係唔話得！

唔通聽咩

聽黎托

啲官做嘢辛苦呀嘛（好似係）

腦細個腦細噏廢話就扮勤力